運輸署續牌投遞或郵遞事宜

有冇人一樣喺度等緊續牌？
我屌佢個老母個臭閪
18號投遞，去撚到而家都仲未撚有
你哋而家咩環境
垃圾政府交咁撚多稅
請埋一班閑人少少嘢都做唔撚到，真係興撚過火屎

琴日上網整完
5分鐘搞掂

電子續牌？

我岩岩裝咗 智方便 app
以後可以網上買牌費

依家做都做唔切啦
已經投遞左

太遲啦交晒資料。唉

記得有大大張宣傳單
寫住「上網續」

下次小心

打1823問，我14號寄，31號先打黎話補資料，以為寄失

即刻打去屌佢老母

想知搞智方便同個證書煩唔煩

我用網頁整 冇download app

入資料>電話影身分證>比錢>完

其實寄掛號最穩陣
如果係普通平郵/入箱，其實冇憑冇據

一樣18號寄 支票都仲未扣數

聽車行講最後係16號
聽日派17號。
問題係佢一日都未必派一日
保守估計仲要等多三日
真係屌佢

佢地1月6號先返工
你慢慢等

仲要等佢寄返黎 我諗下星期先正式拎到手

點解咁講
唔係已經工作日啦咩？

屌我見到呢個post先醒起已經寄咗兩個月，完全冇消息

申請個電子證書再上網續可能仲快

要追啦

1日搞掂？

電子證書整定啦
1) 可以網上續牌+信用卡找數
2) 有交通意外可即時上網俾錢check對家車主資料

琴日投訴完今日打左黎
屌佢老母叫我等多一星期

網上申請話10日，你等左幾多個工作天？

18號投，扣左紅日
今日十日工作天。
今日打左黎跟進。佢話相關部門部署緊OT
最遲下星期一到

無計，十二月尾多紅日

最撚慘部車夠哂期。白等唔揸得

唔洗用 智方便 😱

我事先裝好 app, 去郵局櫃檯搞，三分鐘搞掂
最耐係排隊

張 form 話要要寄牌簿 驗車紙
我驚寄失

依家仲有無得即日運輸署walk in搞？

1083打去牌照部
好快有人打番比您，即場搵您份表格跟進度

冇

網上續不停話系統繁忙

X2 有冇人近日成功過

屌 姐係我都要下星期先有

政府唔想做就話繁忙
明明咁方便既野搞到咁複雜

打電話通常隔日有位

岩岩成功左

X2 垃圾system 要屌先用到

真係屌佢老母臭閪
真係唔撚明。
每年交稅。交撚咗出嚟
政府請左啲乜撚嘢垃圾返嚟做嘢
抄牌寄信勾車最撚快，續個牌咪咪摩摩
12個工作天啦。屌佢老母唔撚使搵食啊？
唔好撚同我講有三個月時間唔一早續
佢老母臭閪11月澳門大賽車瘋狂勾車
勾撚完宣布疫情WFH
屌佢老母又唔俾我咋咋淋續撚咗先
有驗車令係身又唔撚比續
無情情比政府拖一個月。
12月中驗撚完，到而家個牌都未撚續到
唔撚係咁撚開心呀嘛？

甩P申請正式牌照要等幾耐？係咪冇得網上整

屌，我連份保險都等左成個星期

同問

跟規矩就無得網上整 郵寄要3星期左右先拎到手

我24號寄都未有

已收取
我18號

想搭單問下而家有冇得整學牌